{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155856?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 1박2일펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前11時です。予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。ペットと一緒にペンションに入室するには、それに合ったペンションを予約する必要があります。ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、この場合も払い戻しはできません宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。次回ご利用されるお客様のために入室および退室時間を厳守してください。客室及び周辺施設を利用する時、施設を損傷したり紛失したりした場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。客室で魚や肉などを直火で焼いて調理することは禁止されており、炊事道具を個人的に用意して客室に持ち込むことも禁止されています客室での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。ペンションごとに期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます予約すればIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場も利用できます。バーベキュー場では炭火バーベキューができ、炭とグリルは20,000ウォンで利用でき、分別収集も徹底しなければなりません。ペットを利用する場合は追加料金があり、小型犬は10,000ウォン、中型犬は20,000ウォン、大型犬は30,000ウォンです。ペットを利用する時には、排便パッド、茶碗、水皿、おやつを備えなければならず、予約は必須ですペットを置いて一人にせずに首輪を必ずしていただき、今後発生することについては責任を負いません。駐車可能であり、1室あたり1台以上駐車する場合、追加料金が発生します。ペンション周辺には様々な観光地があり、22時以降は高声、放歌、または喧騒な行為は禁止です。観光地としては、正道ワイントンネル、正道牛の戦い、雲門山自然休養林、チョン·ユソンのコメディ鉄カバン劇場、正道プロバンスフォトランド、雲門寺、三渓里渓谷、雲門ダム,加治山温泉,正道溶岩温泉などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室するには、それに合ったペンションを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "次回ご利用されるお客様のために入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次回ご利用されるお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を損傷した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する時、施設を損傷したり紛失したりした場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを直火で焼いて調理することは禁止されており、客室での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やWiFiの利用は可能ですか？",
            "answer": "予約すればIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ペットを利用する場合は追加料金があり、小型犬は10,000ウォン、中型犬は20,000ウォン、大型犬は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを利用する時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ペットを利用する時には、排便パッド、茶碗、水皿、おやつを備えなければならず、予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "ペットを一人にせずに首輪をつける必要はありますか？",
            "answer": "ペットを置いて一人にせずに首輪を必ずしていただき、今後発生することについては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能であり、1室あたり1台以上駐車する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地があり、正道ワイントンネル、正道牛の戦い、雲門山自然休養林、チョン·ユソンのコメディ鉄カバン劇場、正道プロバンスフォトランド、雲門寺、三渓里渓谷、雲門ダム,加治山温泉,正道溶岩温泉などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 773,
        "QA": 702
    }
}